[I/A] PES 2017 Mobile (7) 600%從來沒我份

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2017 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2017 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦

黑波：
（大部份黑波都無伏好用，但岩唔岩自己就真係自己用過先知）
金波：Morata
銀波：Sergi roberto (Bacca RB，好多人用），D ings, Zaza , Fejsa (Dmf 好撚好用），Rugani (CB)
銅波：pjaca, A唔知乜春 Diary（至愛）
白波：

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。

記住唔好買高普

有冇人陣容值太低唔撚打

新post 留名

幫推 巴打入黎留名喇

咁易放棄

lm

我得28都打

有35陣值爆打6星應該都夠打到20萬分

33

見到有人輕鬆5星都2000分既時候，我六星打生打死先得千六千七分
根據上次經驗係狂打加爆兩次體先打到100k

default係咁
另外兩個帳都係3x

打一場1700路過 決定慢慢打算

爆打6星全勝都夠20萬分喎，上次我都係咁

得43.9

可能和架嘛

我都係聽巴打講走走bid，呢個方法都唔錯

我而家好似63陣容值

有無人4後衛放曬4中堅

me 擺後備方便d

bid咩！

bid 個幾個600% 球員既球探

38.5係唔係無機會爆

update後搵唔返600%個list，淨係記得文尼同施治

已經打到4萬tp

冇600既巴打bid隻mane好平姐 liverpool+佢個國家既scout就得

利見人bid緊63k，大概幾錢度？

早幾日見過4xk 不過我覺得6xk都ok既 當買個黑波番黎 睇你有冇gp姐

屌次次都對啲高星過我打到炆

廢明奴真係好撚廢

活動詳情有得睇

已經比奧巴逼和左兩場

文尼唔係金？

個個有加乘都好高stat推到五星難打到

次次攞隊1500都要對1700畀人禁住嚟打

等左好多日出垃圾高普

5星對面總有c朗加美欺呢啲組合屌打我個後防

我最憎就係啲人掛奧巴 屌
痴撚線 幾時nerf

無600%都可以2600分一場

我想問下早幾日官方送左一炸低星球探有咩用

好易mark炸喎
銀波一拍就甩

本身得48.x
今朝先發現仲有隻基奧特係到
51.1 一場五星 2k 加壓到三星

仆街啦屌
個撚個都四十幾，我就次次都無

btw就算無後防教轉撚咗辛度條仆街做導師
終極害全家既垃圾

翼衛黎講佢ok 呀
首先你戰術要係集中兩邊

打咗745場都係得17個黑波是否可悲

其實可以用自動配置

打3中堅就翼衛啫
條仆街失位失到暈

打六星第一次輸7:0 對面點射都有 我堆人一撞就跌 對面三個夾都唔甩

3抽2黑卡，玩左一日

執完個陣得一個加成球員打到2500-2700算係咁

打6星好傷心，所以我是唔打的

kroos 係最好中場之一

推薦銀波中場中，之前葡萄牙pool抽到

個起手靚

啱啱果場4:4 C 朗補時頂入

kroos 啲走位勁撚到
我場場用佢都有波入

金童係好勁，不過嗰陣用250金抽佢好似好唔抵啦

冇啦啦維護

好似前幾日講左

係一粒鐘

中場開波卡住有冇得搞

有高普 無金買

唔好買高普

等343教練等到頸都長

岩先手痕reset左德國box抽撚左4下

咩結果先

兩黑一金一銀
紐亞同胸毛
突左

公平咩

勁教練係咪人人都會見到？

點解3*仔都咁貴

300%加成球員

但個lb仔咁廢，買返黎d加成都唔方多

唔算啦有次見過8萬幾

PES 2018更新將在十一月推出！更新你的球隊，為新的球季做好準備！

PES 2018行動裝置應用程式將在2017年11月以更新形式推出。

詳情

更新至PES 2018PES 2017的更新推出後，你就可以遊玩PES 2018了。

*你也可將PES 2018作為全新應用程式下載。

*請注意，更新推出後，你將無法遊玩PES 2017。

新增全新功能

- 添加好友，與他們線上對戰。

更新授權內容

- 球隊、球員和教練資料將會更新，以配合2017-18球季的開幕。

- 一些球員的畫像將變更為相片。

*如果你當前所擁有的球員在PES 2018中出現，他們將在應用程式更新推出時更新至最新球員資料，以配合2017-18球季的開幕。

*如果你當前所擁有的球員不在PES 2018中出現，他們將變更為其他在新遊戲中出現的球員。

請查看下方的「常見問題集」了解更多資訊

重大改進比賽

- 使用Classic操控遊玩控制教程。

- 比賽中，在進攻性和防守性教練戰術之間切換。

- 對比賽的平衡作出了調整。

- 比賽中的顯示（HUD）有所更新。

前所未有地輕鬆遊玩

- 球員續約花費的GP和myClub金幣是之前的一半。

其他變化

- 遊戲多方面的視覺效果有所更新。

- 收錄曲目有所更改。

常見問題解答

詢問:支援裝置清單會有變動嗎？回答:不會，支援PES 2017的裝置也會支援新遊戲。詢問ES 2017中獲得的球隊、球員、導師、球探和教練可以繼續使用嗎？回答
球隊：

如果你在PES 2017所設的複製球隊也在PES 2018中出現，那麼你就應該可以使用該球隊。不過，某些球隊的球隊名稱、球衣和徽章可能會自動變更。

如果你在PES 2017所設的複製球隊不在PES 2018中出現，那麼你在更新後必須選擇另外一支可以使用的球隊。你可以在任何時候前往「其他」> 「玩家詳細資料」并選擇「複製球隊」和「球隊名稱」，來變更你的複製球隊和球隊名稱。

球員：

如果你在PES 2017中獲得的球員也在PES 2018中出現，那麼當應用程式更新時，他的球員資料將會更新，以配合2017-18球季的開幕。

球員的外觀、位置、能力、技巧、扇形視圖等將會更新。球員的整體評價可能也會發生變化，但他們的等級和最大等級上限將保持不變。

如果你在PES 2017中獲得的球員不在PES 2018中出現，那麼他將被交換成一名在PES 2018中出現、擁有相同足球顏色以及註冊位置的球員。

透過球探獲得的球員將被交換成第30級（最大等級上限為30）的球員，而透過經紀人和特級經紀人獲得的球員將被交換成第60級（最大等級上限為60）的球員。
*玩家無法選擇要交換的球員。

導師：

如果你轉化為導師的球員也在PES 2018中出現，那麼你就可以照常使用該導師。

如果你轉化為導師的球員不在PES 2018中出現，那麼他將被交換成一名☆3特級導師。更新後，你將可從收件匣中收到☆3特級導師。
*☆3特級導師在交換後沒有過期日期。

球探：

通常情況下，你可以照常使用他們，不過如果球探在PES 2018中沒有可物色的球員，那麼該球探將被交換成一名有相同談判技巧（★ - ★ ★ ★ ★ ★）的球探。更新後，你將可從收件匣中收到你的球探
*球探在交換後沒有過期日期。
*玩家無法選擇要交換的球探。

教練：

如果你在PRO EVOLUTION SOCCER 2017中取得的教練也在PRO EVOLUTION SOCCER 2018中出現，他們的教練資料將會更新，以配合2017-18球季的開幕。
更新的教練資料包括他們的照片、隊形、領導力、適應力、管理技巧、進攻戰術、防守戰術等基本資訊。
請注意，PRO EVOLUTION SOCCER 2018出現的一些教練也許和以前名字不同，也不再使用相同的照片。

如果你在PRO EVOLUTION SOCCER 2017中取得的教練不在PRO EVOLUTION SOCCER 2018中出現，你可以從出現在PRO EVOLUTION SOCCER 2018的教練中選擇你最心儀的一位。*你可選擇交換哪位新教練。詢問:甚麼時候會宣佈包含在PES 2017，但不包含在PES 2018中的球隊、球員、球探以及教練？回答:我們會在2017年10月中旬在官方網站宣佈所有事宜，但在宣佈之時，你將無法再獲得這些球員、球探和教練，敬請理解。

正 好彩入手50lv巴室單比利

哇，屌你正呀喂
簡單啲講，姐係直接更新，
球員能力跟18變，對不？

係 但有唔好 如果１７有１８冇唔會照比你用會變傳奇 係比過第隻１８有既 一樣位置同能力既球員

好友對戰
我要挑日你地機

重點係課咁多金都唔算浪費。。。
睇到真係勁開心 17會繼承去18 能力仲會有變動
金波變黑波 黑波變金波
isco dybala

Dybala

第一次玩線上 對面輸波quit game 跟住話球賽未完冇分加 係咩玩法？

紅字有無人明

回上面巴打，
姐係話合既人會變左30lv，
而抽既人上限到60lv

抽既人唔係黑波既話上得50lv，
18版就無分咩色波，最高lv可以升到60，
而17版，上面我圖隻麼亞最高可以突到50，
改左18後最高可以突到60lv

吉祥物月巴會降落金波，好似係

17抽返來既，全部跟18？
同埋佢描述既17winter 會點

簡單啲講，17會直接更新到18，
球員變化跟18變，
例如17isco係金波，更新左18會變黑波，
全部球員能力跟18會調整過，

咁過兩年咪分分鐘重課翻黎既變曬銀波

係，但係有潛質既銀又會變黑

點會 保方出年40 都仲係黑波

Sergi Roberto唔知會唔會連跳

SORRY 巴打們 想問咁情況係咪正常既
BTW 抽左個奧燒 但對波冇攻中位

未完係server問題應該係唔扣體力
冇攻中位就去買個有攻中嘅教練例如4231 4213之類
個人覺得奧燒好廢

而加先26000算唔算黑波冇望
輸到痴線

屌咩

咁樣變左冇分
OZIL廢架原來 前場得佢一個黑波...
拿卡鍚迪點睇?

跑得慢就算傳波有99都係廢
打機唔同現實

我有保留
巴打有無用過xhaka 或者 kroos?

我5000都無

動作係慢左D 放左佢係中場中 莫天奴用落好似仲快

巴打你好似次次都冇啲buff球員咁喎

唔會，打穩贏既5星啦

根本就廢，就算佢個人空晒，推兩下波已經比人追到

係呀，次次活動一個都無，除咗蘇咬個次，但係其他球員啲分連100都無
所以唔撚柒打

我覺得位置係嘅問題
奧燒通常amf lmf呢啲位冇速度啲人一逼就冇得傳而加佢又唔撞得
但卻老同xhaka算係靠後啲啲人冇咁快逼埋嚟所以速度應該次要啲
利申鳩up

全靠課金買人

我用小白

18月巴overall 能力值返得80,
都應該係金波多

18版19歲包皮已經係金波

點解仲係高普，我要教練呀

無課過

邊度有得睇

正呀, 有大巴拿, ISCO
巴利個頭都變勁
咁都課得抵

卡雲尼都跑得快左

80即係hi邊金

依, 咁彩虹人咪會無左?

每朝八點更新

新版奧巴美羊勁好撚多

db嗰個Condition姐係咩

遲嘅合球員嘅組合好似多好多

期待緊isco
本身金波已經勁 突左一次

史杜列治勁唔勁？

而家勁，2018仲勁

好撚勁

啲冇用嘅球員，你地通常賣bea話轉佢做trainer?

金黑一定留，
銀你望下啦，銀有D 18會變金波，睇住黎賣

唔係好識用果個網 點分邊啲係黑波？個網啲能力應該係升到盡嘅數值嚟？

總之30 lv 嘅時候85或以上嘅就係黑波

我50lv cron fatfat

同問

咁我應該得kante有upgrade

一抽扭亞又加埋第一隻770

on9抽左第9抽德國pool先第一黑一怒之下抽哂所有黑先收手點知抽哂22隻先抽到最後一黑伏撚到 利申0課屌你老母konami

點樣儲到咁多coins?

自己set

奧燒18 有 88
邦老師再升到88

拉膠好似跌左

拉膠速度仲要慢左, 本身仲要係進攻型, 預計2018佢失位會好嚴重

好野
可以唔玩
全部啲好用既都跌data

我覺得咁幾好, 球員有升有跌, 課左都叫抵

大家都一齊跌我覺得無乜野 好多人都有用拉膠

值唔值得課一課黎抽德國pool

我覺得OK, 你睇佢2018既數值, 大多數都唔錯

施華先係跌得最勁個隻cb,
拉膠都係跌少少

德士拿會唔會upgrade

yes兩隻係我主力中堅嚟

你去data search下咪知

Silva 跌到88

曼聯既人真係特別有加乘，
上季英超神射既Kane 18仲係hi邊黑，
隻盧渣古直頭變黑波

我隻45lv morata仲係83能力金波

渣古係勁，但都唔好咁撚偏心

渣古

盧渣古盧卡古

黑波吹大左囉

如果係有加成既話，咁普巴應該仲勁啦

大球會前鋒我覺得正常嘅

kante 超強dmf

屌我無dmf

我都係用緊銀dmf

Dllm 18年應該用邊隻後衛

用跑得快又頂到下波果d

Pag個教練唔錯，今日簽左

拉膠仲得呀，好差咩

自己合啦 我都合左MATIC 仲要合到30LV
用兩張卡就合到 同埋2018會升

真係超好

另外路維都好好

我好似見過，屌，無買到

邊兩張

我用雷斯同蘇馬

開線下對戰失敗，有無人一樣有問題

賓菲加Jonas係咪ok好用？

自從皇祖pool後完全無抽過儲到而家

宜家個中場係koke加月巴加雷斯
趁未update做18應該bid咩球探好

遲啲更新完我本身合出嚟啲上限20lv卡
係咪會自動變成30

龍門食左藥就早啲講啦

咩事
12射0撲 同埋 0射4撲
仲要0:0 做乜鳩

其實無乜野
我睇錯野
啲龍勁左好多係真既
我隻施治都救左我好多次

仲有更on9
唔講以為葉鴻輝大戰含大

之前我post 過對面ddg 10球撲左9球

push

on9，抽人成日中龍，頭先5抽中3隻

有錢咪抽下德國個POOL 基迪拉到2018會幾好用

無金

一直好想試下用Renato Sanchez 同kante，但係唔知bid咩球探/抽唔到

愀用DATABASE SEARCH咪知

前者17搵唔到100%

抽咩pool好

2018後面放咩人好

咁多選擇 唔洗諗啦

btw 已經十萬
咁大個仔都未試過打得咁快

我淨係想放兩個

係真 平時清下體我都60000幾

我先四萬幾

推

中後場唔掂

4*PV white red + 4* CF 合唔合到 Aduriz ？

屌佢老味，今朝抽又出龍門，44條友有8個係龍

我發覺球員風格同陣型風格真係好緊要，呢幾日用史高拉利4231陣搭隻偷獵者單箭頭（圖1）打活動6星手風好順，點知尋日手痕轉隻賓特拿（目標中鋒，圖2）同埋梅拿（冇球員風格，但電腦風格係虛假跑位，圖3）打6星做唔到攻勢輸到hihi，一轉番圖1個前鋒又贏得番

所以一隻勁野都要睇埋啲技
但好多技我都仲未好清楚有咩用
要玩埋pes club manager 先知

我自己之前玩過一排
cap 少少特性 技能 比大家睇下
真係會影響球員既風格同走位

放左4張黑卡之後，打5星難打到趴街，大家覺得個team strength Keep係幾多到會比較易打5* ？

莫拉達真係痴撚線
單刀可以唔中龍

打唔到打住4星先囉
自己就為咗出少啲糧多數係用3星隊，啲黑波抽返嚟擺多過用

難打左，一係系統問題，二係你未慣用啲人，
你前鋒線2黑又搭隻白人，咁你左邊攻咪廢廢地
個人覺得壓唔壓星都冇咩分別，
就今次活動，放晒有加乘既人，我都盡塞黑

有時d電腦扭波勁到PK，到底點樣先可以防守得好d 仲未熟習PES

到而家仲係得隻白波LWF

今朝出左雲膠比我買
比TP就得
不過唔岩用 照買

5*連輸N場

唔夠人唔好逼喺隔離跟住就得
等佢出波or射就鏟斷佢隻腳

係前面得撚住佢就得
同時留意有無其他人後上插入

練下先

你就好，我捕咗升個禮拜得垃圾高普

屌你老母抽到阿姨
下集變銀人

koke body control由90跌到得81
zouma又跌 rating
pepe又慢咗
條防線金翅仆街

大家覺個德國box抵唔抵屌

好撚想入隻梅拿/kroos

抵呀
我個唔用帳抽到梅拿

同埋想問好耐

抽波係咪一入畫面已決定咩色？

一抽抽到紐亞
即刻忍手唔再抽

同你個名一樣，
一按個下就決定咩色，咩等下再抽，咩過黑波再抽都係廢既

打下打下已經90000幾 未試過咁快

pepe 跌正常

起手得美斯 同 巴塞龍

開唔開局好？

你真係要問？
信唔信我打柒你

美斯好廢再刷啦

刷緊

想要c朗

見樓上巴打全部幾粒黑人

禁區頂射波真係好好J

弱撚智有美斯都要刷

我玩左一星期，抽左四次德國box,中Kroos,梅拿，保定
我係咪已經用哂d運

正啦屌

德國班人幾好用

掂哂啦！

想問下大家，如果我班球員風格都係控球+短傳

我教練係咪都要搵番個一樣風格？

如果搵個（反擊+短傳）既教練會唔會無咁好

有冇咩教練好用？仲用緊一開始果隻

有咩4-3-3教練推介
唔想買到伏野

屌你老母施華企係度睇波

仆係度都射得入

叫你跳舞咩

好唔好重課落梅拿到

睇佢頂得射得 係慢啲

以前打sim一定會跟教練 手動仁見智 呢排係咁輸6星連手動都跟埋 跟著玩落順手好多 順帶一提我用緊德國鼻屎教練

跟教練係咩意思

用勁教練但係唔理佢style夾唔夾球員??

跟教練個風格汁人放落去 前鋒睇攻風格 中場睇防 長定短傳 防反定控 側定中我覺得比教重要

教練黎講,廸保斯基好用D定施丹好?

銀波張伯倫幾好用

屌那星 10抽5黑

就係唔撚中梅拿，食屎啦

俾ozil我有乜撚用

晒左我78蚊，屌

5黑已經好彩 電腦有讀心就係唔俾你抽你想要嘅嘢

高普

銀波券送咗隻1%熟練度

依樣真

決定忍手唔課。。。住

btw 岩先check過下DB

其實德國pool真係好抵玩下

由銀到黑波 係pes18都幾好用下

特別係gomez 同 weigl

你意思係個前鋒
我中咗

屌

就知道你會紅色字
但認真有冇巴打係覺得高普唔差

佢正呀 頂得射得

不過慢左啲 好難湯穿俾佢單刀

宜家個主帳成堆好cf
係無好wf，mf同df

屌以後都唔撚bid野
仆街我開住mon係度等足5分鐘
倒數完話已退還報價，做乜撚野
咁我等嚟把閪托咩

其實d 6星電腦係咪痴撚線？ 後場9傳又入 佢2射2中 我8射5中 輸2比1 仲要80分鐘比佢入 點可以維持到心理？ 唔會比佢激到輸

我前面成堆圖都係六星

5星我都炒到 一打6星 唔係話咩 見到咁樣失波 已經谷住度氣 跟住單刀又唔入 個人一急躁就唔會贏到 因為你一亂傳亂落腳就輸硬 果種無奈係好激氣 根本出哂力守佢都照入你

除非你好有耐性猜住踢 入左波又狂猜 咁就有d機 但都係炒唔到 一對攻佢打你反擊就死

真心 五星六星 當係現實咁踢
急攻長傳輸梗 要狂猜
控球率好重要

agger

唉
廿萬個黑波中拜個個Thiago
總之留住兩條能量棒棒
完全覺得蝕左兩條棒比佢

之後用gp 抽人 中Gervinho 同 J 朗
兩隻都重覆左 兩隻仲要2018跌rate

快到咁,我先打到11萬分咋

gp抽人又中黑波，今次係bale

bale又可突

比你抽晒啦

我GP長期都係得5-10萬
一過10萬就身痕

睇住冇錢續約

新版本2018續約費減半, 驚咩

仲有成個月呀

其實打齊活動GP應該夠用, 我仲成日有得上都黑波上陣玩

要用黑波就用盡佢
過埋呢個月好多野都變

74 陣容值係咁上下

thiago好勁，次次俾佢截哂啲波

減半係永久定係優惠期

拜仁嗰個？

見佢2018好似唔錯咁又

係 fifa 17 德甲tots 勁撚到仆街

卡雲尼好撚正 到2018應該仲勁

不能認同更多....

屌你老母pes真係on撚柒鳩，已經㩒撚住換人換第二個係邊位補射，佢就繼續hold住係月巴到
結果一野鏟低兩個

屌手多bid人由3300㩒到變33000，想問下入咗下一round唔bid係咪就有得退

前提係有其他人bid囉

多謝晒!!!

睇唔明

對手

笑左

諗起呢張圖

馬治斯奧做乜鳩

仆街點解要錢續嘅
仲要9000幾gp

好似係輸得太多

差一場

要錢係因為你滿足唔到佢個續約要求

有冇銀波LWF 推介？

J.brandt

識貨 夠速 有控 有射 仲有185

Thx

隻game之後會唔會有球員交易

反而想問有無咩金版LB/RB好用

一定冇...有就唔會有人課金

rb 卡華積， bellerin
LB

丹比利

carvajal

LB 姐係點

華仔是雙修的

有冇人覺得摩迪，馬些路，迪基亞，韋利安係433呢個陣下都好撚廢

應該算齊人了 有冇邊個可以換走

中後場未係最強

仲有咩人先 基亞連尼可以換

中場抽唔到小白

冇晒人換啦 cb有邊個好用

華拉尼,PAPA,艾達韋特

唔好換基亞連尼呀 當你用過哂全部cb就知佢好野黎

咁你一定未用過華拉尼同papa

最正CB我覺得係PEPE搭保定, 拉膠易輕出, 華拉尼有突既話都唔差

保定

屌你老母真係廢撚到

一人一個on9野
1：電腦個龍無論係咩人都係識出迎
2：你跑既時候，電腦咩人都識得身位，你個啲人就唔識
3：電腦一進攻啲人識跑入禁區，你個啲就等到花兒也謝了先妹過嚟

有無人開始睇住2018版黎組隊

改完ozil好似仲勁過恩尼斯達 isco 迪布尼

最強之陣

我想bid d球探突左下季升左金波果d銀波...點知而家d三星球探比人炒到癲撚線

用過 但係都覺基亞連尼好d

其實都係睇你點控制

真係唔明啲人點解可以長期咁有米 之前都係gp活動後先會痴線 而加3星都30k起跳

邊個射十二碼

其實用落哥斯尼都幾勁

四個十二碼手

PSG 個教練如何
今日終於有個660

超撚勁

點解日日望都只係見過高普，真隨機？

點解決球員自動變廢個問題？？

用其他人

唔可以用果11人太多場？

點樣變廢？我成日都用同一批人，唔覺得有問題

個波向前傳，條友接波會向後走
交唔到波/交失波
前中後場無走位

但team rating無跌？似bug

師兄們，有無4213的教練推薦

無。。有無巴打可以解決自動變廢原因

雪鳩佢 比佢好好反省下

係咪球員狀態出事呀

我個勝利11人夾開夾熟，完全無問題

點睇？

未輸過？

4星gk邊隻好用

pvp7成5勝率

其實最緊要唔好鳩傳，送個波比人打反擊，無論pvp定打電腦都係

巴塞個個/多毛毛個個都唔錯

巴塞果個幾正，今次活動用佢有加成，用落有黑波level唔似金波

18呢2個都升黑波，好似係

暫時得1個銀升金
1個金升黑

我用佢成日一係唔出迎一係出啲時間錯曬
仲要斬波斬到勁高
不過守波都唔差

我講緊TER STEGEN 出迎好快喎

自膠

話說大家覺唔覺好似好少人用山齊士同夏薩特咁

打到125k已經唔想打

我剛過50k

有個叫B.Leno

用落神龍 場場上晒身

屌20萬出皮耶

皮耶不錯
Btw 大家真係好快打晒

皮耶好好用...死球專家

大家覺得最撚伏黑卡有堆

利華個龍叫蘭奴

蘇咬-無哂身位同爆發力
摩迪
黑波龍except紐亞
馬些路
佐迪艾巴

突破完未用過

艾巴同施治都幾好喎

差啲唔記得咗韋利安，屌你老味可以帶波都可以帶甩

各位中秋節快樂
祝大家想個樣抽個樣。
輕鬆炒六星

艾巴自己用同電腦用兩樣野嚟
次次都追唔到人俾人得身位

btw我會
以前初用啲人會好sharp，一用耐咗就變廢

蘇咬nerf左都好撚勁啵
仲keep住用佢打箭頭

最撚伏一定係恩尼斯達 無身位無速度無爆發力
中間甩波就硬食防反

摩迪唔差 試下將佢當中場中用 唔好壓上去
比人防反佢做第一道屏障 好多時截到 就算截唔到都幫防中pick到

中秋節快樂

中秋快樂

佢宜家啲迷之走位走到我都唔知點俾波佢
一時會返中場，龍門大腳個陣又會走咗去對面後衛後面
最大獲個問題係無哂爆發力同身位

係，佢仲衰過摩迪

無試過

.... 唔識睇狀態?

達根?

用牙朗打正前應該焦最好

想請教用umtiti定mustafi好？
boateng打RB得唔得?

個人鐘意umtiti 有保定梗係搵佢中堅

而家打廿萬搵d 未升金波黎打算

用緊水哥了，而家右閘無金人

右閘佳尼同丹尼爾都唔錯

啱啱夠左廿萬分，開左兩次energy recovery
抽左曼狗隻mk

bonucci boateng Silva 哥斯尼 Varane 點排好

又有myclub 錢拎

我會搵保定搭Varane

正 送成幾百coins, 教練有着落了

華拉尼衰在狀態唔穩定

意大利pool垃圾

原來umtit可打左閘， 而家可組強中堅了

啱啱中多次邦老師突咗

yup 同德國pool差得遠

買完660教練就儲coins等法國pool

最多黑金係西班牙

幾時出阿根廷
等緊美斯完夢

係咪知啲人bid嘢唔夠錢又出gp活動

黑金西班牙係多，但d人好廢，反而德國最正

法國出左啦

想問下 合隻bale同dybala

大約幾錢一隻到？

想問下11/10個維護啫係幾點開始？

用gp抽中咗巴沙利

佢嗰個時間減返8個鐘
好似係

應該點都要200k以上仲有開梗gp活動

thx

諗住儲定gp 等遲下先入手

有冇人從來唔用contract ticket

蘇咬廢我覺得比人吹大左 6星我踢控睇準比直佢把握力都好夠

續高lvl 黑金 有用既

佢宜家啱係禁區，唔好走出禁區就好大威脅
但係佢成鬼日出咗禁區

我有17 張能量回復
23 張contract

我前鋒一係擺蘇咬一係擺西瓜
蘇咬岩係禁區晃兩下大大力抽撚死對面個龍
西瓜是撚但補一下腳漏入龍門

pes2018 search唔到果位球員即係之後會消失

是

thz

我五抽黑金淨係中到保定

有無人打pvp會閃退？想拿金幣都唔得

雖然gp中黑波
但係又中呢條仆街

已經變咗做導師一次，唔差在嚟多次

睇準先比囉 走位差去番中場要組織

好爽 又係屈隊屠人既時候

有冇平民afford到既球探合成球員介紹？ 合左隻b 施華 pes18有84 所以買定

保定都夠正啦, 好過中曉姆斯同奧燒啦

我覺得大獎係梅拿

ozil你唔識貨

睇數值勁過isco 小白 迪布尼

跑得慢個下死呢

數值真係睇下好
用過之後你就會發覺奧燒廢過碌柒

前場無位擺梅拿
擺落一格打AMF又差小小

之前抽到隻梅拿55lv其實好唔好用

唔係好明拍賣果陣final round 點搞, 我都唔知人地出咩價,則係要亂咁出錢? 但得一次機會

an 狗新 ACC 無送十個體力回復咁仆街既

咪好似投標咁

200000中馬治斯奧

就係唔知 係咪一定唔知對面出價

我想問下啲又快又低既傳波係點睇邊個有
摩迪，拉莫斯同veron都得
但係恩尼斯達，普巴同高基又唔得

低空傳球？

個搶逼制又出事

20萬分黑波中梅拿

但係我見拉莫斯好似無呢招

要睇有無技

final round 出價 我出親咩價對方出高我一千就成功 咁有咩意思 我又睇唔到人地出咩 我又淨係出得一次價

你知唔知咩叫投標 姐係價高者得

好似無呢招

唔洗膠住 我夠知價高者得 但入 到final round 根本睇唔到人地出咩價 淨係靠估 仲要只可出一次價 請指教

你畀得起幾多咪幾多囉

我覺得下次更新球探個位應該要可以由1星開始排到5星 或者我抽完唔好自己上返個頂
次次將啲低星嘅球探轉做導師都要係咁向下碌一輪真係好嘥時間

玩暗標係咁架啦 玩明標咪又係有機會互抬高

打pvp輸到仆街，你地用classic mode定咩？有咩技巧

你打佢個event?如果係就壓星打

琴日極速打完，啲人lag到自己走場，
慳返兩場唔洗打，好爽

認同呀 100幾個球探真係碌好耐

我覺得pvp邊路擺曬啲跑狗就夠做

有得set...球探—排序—談判技巧...由高至低排

得11萬分 追唔追到

就係講梗佢高至低排我次次將啲一二星啲球探轉做導師嗰陣要下下都碌到落晒時間

啱啱抽中保方，但係本身有迪基亞，點算好……？

用ddg，唔好用保方

保方update完勁左我覺得

睇定啲先傳 一機就起腳 唔好諗住重入啲先起

大家踢完20m分跟踢pvp定sim？

岩岩PVP被瘋狂NERF, ON撚9

Messi 射罰球都幾勁，打5*射過5次入4球

PVP賺GP

messi打電腦好用 控波神器 打真人c朗好用 撞得又頂得 最緊要中距射夠大力

唔使諗點踢架，鳩踢就得

打真人laglag地 難少少比你扭蘑菇

認同 pvp C朗係勁過messi

真係好戇鳩, 3球單刀龍都唔中 對面鳩射就入

PVP我係靠C朗入波

PVP瘋狂輸比3XX-4XX分, 痴撚線

成日屌打八百分以上
利申:450

但我反而對9XX-1XXX又嬴

我都係靠佢 依家40都成95 未升盡

除咗用導師之外，仲有冇啲咩方法可以突破限制？

抽相同球員

今次意大利POOL千其唔好抽, 望一望2018既球員能力
DE ROSSI同MACHISIO都由黑波變金波

屌，抽到迪羅斯，好好用

仲有一個月時間, 有得用好用啦

但係馬基斯奧變做金波啲數值得唔得
我個月巴明明好撚勁

2018有香港人, 抽到會KEEP

睇錯, 仲係黑波

但能力變得麻麻地

有邊個中場2018係好用

自己睇下有咩岩

我意思係邊個17中場無down grade

ching可唔可以po隊

我發現我有幾隻18升左唔少嘅球員
O.dembele 銀上金
Weigl 銀上金
拿卡 金上黑
古天樂 金上黑
卡斯米路
簡迪 金上黑
加比2 銀上金
巴神 銀上金

咁正

koke真係好廢

remy同aurier斷過腳定點
本先兩個都有89 speed
18年得返82

18版想要利雲度斯基，麥包皮同甘美治

加多個 帝莫華拿 包皮同佢都好出色

70000分銀波中，感動

德國嗰個？

屌 終於有教練
呢個係摩狗？

哥迪奧拿？
師兄你打咗幾場可用GP買？

suso 銀上金
donnarumma 銀上金

摩連奴好似

600幾

原來仲有隻 lemar 銀上金

買左隻五後防玩下

失左幾多球先有咁嘅數據

O燒好難用 不銀中

當無得揀時用住先啦，我隊值而家先得32.5

頂，岩岩銀波抽人中左黑波仲勁開心，屌你係巴禾

勁，係咪sim都計數？

輸1：0
咁你可想而成場波佢地有幾柒

我中咗普巴

巴禾呢件垃圾點解可以係黑波

我真係未試過咁多4.5

請問呢d數值點解讀，點解6百幾同百幾差咁遠？

活動人物加成 有講架

你隻奧燒有加成 我個隻彩色冇

係咪可以轉做導師

鐵桶陣
前面兩隻快 其餘搶波 防守

算啦，留黎以防日後有活動加成

呢個532陣我都玩過，發覺進攻無力，攻唔入

我應該打唔夠10場sim

我以為得過六個球員有添，而且執過有40.x

下次打活動，入左活動介面再禁自動配置啦

無聊組左隊靚仔隊

士露加見你唔係玩左好耐 d球員都幾ok

我都有鬍鬚隊

見到個教練

我都有隊185up巨人隊

制空隊

最強教練係邊個？

B 施華 銀上金
Matip 銀上金
Glik 都係
歡迎補充

佢個自動配置會將我d黑波球員放落大後備，我等買到660 up教練先用

艾力神上黑
I字頭黑人快右翼上金

都係集中抽西，德，同埋用10000gp抽3下通常都中到金

好想組隊全部都頂得波，係咁放高波轟炸對面，差一個頂到波既cmf

高都唔係必定帶頭鎚技 191普巴都冇

耶蘇銀上金
isco金上黑
祖記cb barzagli金上黑
馬體龍奧比歷金上黑

頂, 係1100分呢個位徘徊左好耐
次次一上到去1100分左右就NERF屈番你落你, 痴撚線

玩咩

抽左20次都黎

全部都銀

屌，20萬分中梅頓斯

啱呀

100k都未到

salah

第一次上到180k

炒到對手中離真係人生一大快事

俾人大炒 用120sec大法仲爽

普巴真係好撚柒廢
有冇人可以教我點用佢

擺佢防中位,我覺得佢幾勁

有冇人可以講多次邊啲教練係必買？

放cmf就柒柒地

433，法國隊教練，迪保司機，PSG教練
4231，德國隊教練

岩先用左下保定搭曉武士

出奇地幾好用

一個標波一個補位

仲要兩個都頂得下

一個撞得既防中好有用

我用馬迪好正

Motta幾好搶

已經準備2018比簡迪同尼恩哥蘭撞到仆街

咩黎 係咪唔洗輸？ 我試過領先3:0對面stop左 跟住話球賽未完冇分加

如果無黑我覺得casemiro都唔差

布斯基斯覺得點

我有Motta同casemiro
認真Motta搶到機會大D
但狀態成日差

邊撚個話保方廢既同我死出嚟

依, 呢位師兄, 岩岩PVP撞過你喎

無打pvp呀我，大把人用manu呢個名

大細階都一樣, 仲以為係你黎

I KNOW THAT FEEL BRO

用GP抽既結局

利申連續兩次

無番3,40萬GP都唔洗諗住抽到黑波

慢到.......

大家gp會儲起一野轟十幾次

定夠10000就開一野咁?

抽咩呀,儲起佢好過啦

大衛施華打433係咪唔掂

六星3：1都係得2120分係咩事

DMF我唔鐘意用跑得慢, 人地放個直線追都追唔到

差唔多啦41.5陣值

我一有就抽, 長期GP得5-10萬
中過C7, 巴利, 洛賓, 卡雲尼

儲起佢有咩用

除左抽人/scout都無用途啦

抽左幾多次

N次, 我一有就抽

有無咩心得
咩14sec先禁，，隔3個黑波再禁

是否無用

我試過中過拉莫斯，大衛施華，ddg，舉手王，基沙文
不過全部分開哂3個帳

我個主帳得39都有20xx分

你唔好教壞人啦

60幾贏3球好似3500

我攞黎同fd 鬥抽

啱啱check完我絕大部分金波跌落銀波
銀又唔多升上金

嗰個乜乜club真係狗都唔屌
抽咗5次都係銀波
痴撚線公司

有無防中介紹番， 普巴又好唔好

岩岩打完15萬分送金波又抽到isco
兩突等佢變黑波上90

我覺得普巴打防中唔錯

普巴睇陣用啦 433我會中場中 4231就防中
亞記金毛隊長防中 比比防中 大衛雷斯 防中都ok

保定好頂得

高斯尼都幾勁

買scout

終於終於中施舟

打完十萬
抽垃圾

新既分身打PvP好爽

唔知2018 既教練邊個會彈起呢 安歷基果d會唔會改弱

點解..... 我41.5 得千六

第一次打到黑波券但中希古恩
我想要翼呀

大佬想攞400 coin 姐
下下PvP 都慢2拍
踢撚咩

今次gp活動贏一場連2000都冇

六星喎

搞錯

咬人連續兩次都有得加乘 公平咩

米蘭撚

Sim都打到10萬啦 快d有新活動啦

第六次都係銀波，即刻唔撚玩

我有懷疑過佢依家gp event

agent會較低黑金機率

我係用金幣抽，抽嗰個pather club
屌PES全家

下個係咩pool

淨係抽box 算啦

有冇nerf 得咁跨啊
半場贏2球
可以倒輸4球
仲要tackle 多過佢
想攞coin 咋我

咁人地都有寫得幾%概率

我就留coin俾18更新

我估點都有大型function

連一個金都無呀

無有咩出奇，早幾日抽左20下咪又係全銀

有錢到，有成25000金幣

我講gp,我睇錯左，以為你抽gp
對唔住，自膠

拉膠打正中堅真係唔店, 成日輕出, 屁屁仲好用

其實佢地兩個搭會幾好

何不用保定

有人話要留黎scout

咩叫scout

打到197k
好緊張 未有體打

用緊保定搭屁屁 開頭用保定搭拉膠失勁多波

我發覺唔知係咪有隱藏加成, 開頭我用拉膠搭屁屁都好好防定好店
之後抽到保定, 用保定搭拉膠, 成日都唔穩跟甩人失勁多波
我覺得可能用番同TEAM既人做拍檔會穩D

一開波點刷錢買人？
啱啱先玩應該打活動定season

大衛雷斯呢啲冚家剷真係一個累全家
成日發夢傳波可以唔接

Btw大家點對付啲lag機狗

無腦傳波, 未接波已經要禁定傳波
我已經練習到出神入化 D死LAG機狗真係好煩

打活動, 你一開頭應該有幾下免費抽, 你邦定左ACC又會有250金拎
呢250金可以用黎抽BOX, 而家有意大利BOX抽, 抽到起碼有黑波先開波玩

對住個1164分既，差少少可以0封佢射門

5大最廢黑金波cmf
1：恩尼斯達-對6星無得扭嚟fake，直線又俾得差，又矮頂唔到波，又無後上
2：摩迪-身體質素比恩尼斯達好，直線波比恩尼斯達好，更似一個CMF
3：耶耶托尼-終極懶鳩，係有身體質素，但係又慢又唔願跑，接近零防守
4：韋舒亞-耶耶托尼版思尼斯達
5：高基-類似摩迪咁既一般既身體質素，但係又無摩迪既passing

我用摩迪好爛打好好用
BTW, 金波基迪拉係2018將會十分好用
馬體個SAUL都係, 金波CMF一流, 搶得頂得跑得

我屌你老母 打撚左200k 出隻

又抽到基迪拉既我唔知可以講咩
屌你老母抽極都係佢

Btw有無網可以睇到60lv數據

點踢先可以咁？用classic?

笑死

咁勁

Pesdb

今朝第一次打贏6星3：1，有1823，陣容值40.4

打嬴6*都係得3*教探，正常嗎？

屌 我連佢係乜水都我都唔知

米蘭左閘

你用多排摩迪就知，佢初頭會好好用，之後就

我一直都係用CLASSIC玩, 比較易控制

摩迪好用wo

抽皇祖BOX果時開始用到而家
不過我比較想用VIDAL試下會咩效果, 可惜抽唔到

2018極度推介呢個金波, 做中場萬金油一流
突1-2次已經非常好用, 跑得頂得搶得傳得

一係我中降頭，打433CMF一個tackle都做唔到

會唔會係你玩既手法問題?
你用CLASSIC定ADVANCED?

我唔知點解會有人話willian好用
走位鳩，無防守，無爆速，無身位，扭波可以自己fake自己

呢條柒頭安我都認同好廢, 睇數據速度好快, 用落慢到呢 一撞就散

我用classic，摩迪我用頭兩個月都識防守，之後就出哂事
Btw啱啱打六星普巴俾美斯撞低

十萬分抽蘇馬 掰恩斯 全部2018跌到hihi既 diu你

我抽到廢明奴係咪要自殺

大家咁話啦 掰恩斯黑波黎 下集得返82 蘇馬就79 全部跌一級 頭痕....

Btw 有冇巴打覺得E Martins 幾好用

岩岩睇到原來我有個防中古斯達禾2018會無左
唔知會比番邊個60級防中我

雲耶馬

邊個嚟

抽唔撚到呢

3星rmf應該擺幾多gp

拉比奧特2018應該都幾好用

摩迪幾好用啵 擺佢正中CMF
肯追波逼人

我有埋圖，唔係屈佢啦
打433放佢中間輸好多高空波

有咩心得？classic 防守好難，搶波好怪怪咁，傳波又成日傳失

我始終都係覺得摩迪幾好用 開 game 到依家都仲用緊 不過我玩開442/4231 可能都有少少關事 因為我覺得433中場位其實幾弱

其實4123 會係最好

防又夠，轉守為攻時前場唔會唔夠人
係人地半場都搵到條友駁下腳

得閒試下先 之前玩迪保斯基433打玩家成日俾人屈中場

4123 馬治斯奧成日後上後波 但唔知係咪教練問題 打sim就成日失波輸波

五星win 6-1 都係得千七分

剛10萬分，淨返既時間係咪改打sim著數d？

呢個帳玩落係咪仲好過上面

上面好好多

上面18好多教跌

上面啲黑波都屈機啦

可能我自己鍾意玩開摩佬style
上面個帳啲黑波一係太慢，一係走位太on9，打反擊唔得
如果c ron搭基沙文真係次次反擊都456

呢個帳玩落係咪仲好過上面[/quote]
上面啲黑波都屈機啦[/quote]
可能我自己鍾意玩開摩佬style
上面個帳啲黑波一係太慢，一係走位太on9，打反擊唔得
如果c ron搭基沙文真係次次反擊都456[/quote]

How about cron 搭美斯

上面啲黑波都屈機啦[/quote]
可能我自己鍾意玩開摩佬style
上面個帳啲黑波一係太慢，一係走位太on9，打反擊唔得
如果c ron搭基沙文真係次次反擊都456[/quote]

How about cron 搭美斯[/quote]
美斯抽鬼到

其實你玩慣左就得, 無咩特別心得 總之就係唔好亂標波

打pvp出4星球探機率好似幾高下

我發覺9成用華迪既, 都係睇入波慶祝狗黎
係到哂時間,有乜好睇

嘩sim得1157分
打到幾時

唔好再quote金剛棒 爆數據

一nerf啲人真係痴曬線
中堅見對面畀直線之後即刻向前跑

c 朗加尼馬加bale

巴打個帳咁多黑波都成日打唔到活動

你可以數下，基本上得蘇咬係有過千加成過
其他個啲我次次都係啲加成過咗先中

定你賣晒啲金銀波？
我多數都係靠金銀波加成

金銀波次次得百幾

辛苦打番上111X分, 唔打PVP啦, NERF到傻

普巴打CMF廢到
不過摩迪打中間個CMF真係好好多

btw18年保連奴定金童中場會勁啲
中咗蝗超5*球探，咁啱又有cmf
咁啱佢地兩個都係銀波，想係18年前抽埋佢
但係得20lv會唔會太撚廢

18唔係會自己升上30lv咩

會咩
但係抽邊個好，gp有限 ，買唔到好多球探

講易啲中我諗係金童中場
因為我個蝗超球探係5*，好易中其他野

用咗5*蝗超，4*美洲，3*CMF既結果
如果抽金童中場既話
我暫時有3*CMF，3*u24，3*身體平衡，如果唔要u24轉做3*提子國應該會好大機？

所以宜家bid緊3*提子國，仲有粒幾鐘有多，大家見到15000既請高抬貴手，唔好落bid

恩尼斯達真係好撚廢
Btw 20萬中賓周馬

中左識嘅咪好囉 我中左個不知明黑波

係咩名

真心一問保連奴定山齊士好啲

廿萬中Diego costa

中左veron係好事定壞事?

打雙箭頭都有用既

唔明點解J Boateng係 2017係free agent?

因為game入面冇拜仁

拜仁既基本上都係free agent

依隻好唔好用？

R 洛迪古斯

之前係費倫天拿個後衛...18得返金波

2018超好用，頂得搶得傳得，速度唔慢

而加都係廢閪黎
貪佢有加乘
不過你廿萬中就

摩佬打pvp勁定係psg 果個教練打PVp勁？

新手唔識打Pvp....有無600分以上高手教我

睇你人腳同你自己格，有咩人腳就用咩陣

跌到pk wor 好似

我連續三次pvp領先2，3球,之後比人斷線當我輸
有冇方法避免？

之前為左慳gp, 用2星隊多

岩先試左下full team

爽到呢 成個gameplay勁順

隻rwf入第5粒時對邊中離埋

華朗都4張野有突啦仲想點

唔識打Pvp ....摩佬陣好似守得好啲，啲手感同打電腦完全唔同，難控勁多。。

邊有踼過費倫

共勉之 我抽到佢60lv

今集個人覺得係強化版摩迪

你想要打咩位? 阿妓果個山齊士?

無架, 對呢D仆街斷線狗唯一可以做就係屌佢老母

摩佬陣你要有個勁既柱墩中鋒先得, 例如呂布

抽中Pelle 應該開心定唔開心好
2018 應該會冇左

有

Renato sanches
打中場中

PVP開頭都幾好用, 但打上去對住D高分D,
摩佬陣感覺難破對面防守, 成日都要捱打
PVP仲要成日都咁LAG慢幾拍, 久守必失

保連奴有頭, 感覺比較好D 黎緊2018樣樣都幾平衡

原來我用緊隻前鋒2018都無咗，點解咁嘅？

屌你老母唔撚柒玩

有冇人要呢個閪帳，我睇係可唔可以轉，因為用google play連咗

咁樣。。。巴打打pvp有咩技巧？433？傳波定通個波比前面？我成日無咩控球，又防守唔到

屌好撚ON9, 有個副帳好似中左降頭咁, 連續輸十場PVP
我都係想拎活動COIN姐

你個球隊精神.....升到99先PVP好喎

手動就換走雞巴謙

我另一個psg 433係99，都狂輸

唔係掛, 你點玩法呀, 拍片睇下 , 433唔好用呂布

點拍？

我433用莫拉達

If a player you obtained in PES 2017 is not included in PES 2018, he will be exchanged for 1 player with the same ball colour and Registered Position from among those featured in PES 2018.

唔知佢會換乜

比番隻同色既60級你, 咩都抵屌啦

我都唔識點拍, 上REDDIT好似有講過唔記得
達你有無突到?我隻達突到45級先叫用得落手, 射門太差

有隻金色CF 無左

姐係送黑波rating既CF

哥斯達

我係唔明點解會消失，真人又唔係退休

有冇人用小米機玩到PVP?我仍然係咁彈app

屌 pvp對住個1500分
追番佢兩球打球，然後無啦啦彈句野出黎話咩 未完全結束定乜鬼野就出番去menu
場波好似完全無踢過咁，乜料

呢D人係用BUG結束個遊戲, 但又唔當佢斷線佢輸
呢D仆街肯定用BUG既狗招打上1500分架啦

大家真係唔好再用球探
得返三個人都可以中個垃圾

好似AN機ROOT左可以遊戲中途刪走某個遊戲檔案
就會出遊戲未完全結束, 個遊戲當有ERROR
我岩岩有場嬴緊2:0都係咁, 仲係打到70幾分鐘, 屌佢老母哂時間

唔係既 揾啲高q 大棍玩下都幾正

屌 哂撚哂啲時間

係咪通常an機先多pvp出事
Ios應該小d 因該無咁多野比我地set

黑波帳？

我都係由佢打sim清體
pvp太on9

係
啱啱單野搞到灰咗

我啱啱用球探，三個都可以中個垃圾

咁3分1機會中唔出奇嘅

吓，3分2既機會都唔中，咁都唔夠閪？
仲要夾係再個閃銀中間，宜家叫咩？撚鳩我呀？

屌你老母PES，烈治史迪拿跑得仲快過 菲臘安達臣

無100%中你都當玩下好啦, 邊有咁易中

日本仔30幾分鐘輸一球就走 咁撚無體育精神

痴撚線6突C朗都要做lag機狗
垃圾獌狗真係狗性難改

大佬宜家係2/3機會都唔中

屌你老母臭閪宜家C朗係曼聯咩？

大衛施華，阿達杜蘭，丹尼斯蘇牙雷斯，德士拿，恩尼斯達，摩迪，高基，普巴，科蘭
俾夠技術型中場我未
一個好用啲既中中都無

條友隊波名叫manchester united

你上面撚有講
仲有我真係唔明曼聯球迷得罪你啲咩，改做獌都算，仲要講狗性難改

打機姐，各位唔好咁激動啦

打機都燥底不如打轉飛機先啦

笑撚死
巴打真痴線

佢好大壓力

呢到又唔係波台，笑下咪算

之前我用金幣抽皇祖box都係咁上下，明明3分2中C朗都唔中

隻game不嬲讀心第一日玩咩

正正唔係波台先屌，平時係波台已經有唔少人為反而反曼，上面條友仲勁，無頭無腦突然劈頭就link埋C朗同曼聯話獌狗
做乜鳩

2分1機會中C朗都唔中先岩，屌佢要我課多2次8蚊抽最後一抽

傻閪
就係佢隊波名隊章都係獌
6突丙朗 又要做lag機狗
屌兩句又關你玻璃心撚事

追撚住我黎咬做乜撚
高連登都係叫獌架啦傻鳩
關你柒事咩 癲狗 屌兩句又唔撚鍾意

Pvp對撚住lag機狗都興撚過火屎
行出黎gut過屎忽比我屌

你條撚屌好心就收嗲啦 ，自己睇返自己上面邊撚度出過一句或者一幅圖係show到佢用緊mu

柒碌就認啦

你自己get撚錯叫我收嗲？
撚唔知C朗踢緊真馬咩傻閪

我係衰 講獌又狗
但係洗唔撚洗一黎就屌我老母臭閪先

咪嘈啦屌

不如咁屌我好無 和氣生財

你個名

想問係咪特級經理人抽嘅17球員，去到18版就會突滿埋比你？

唉sor 9 ching
用咗咁撚多錢買球探，結果俾舊咁既垃圾，所以燥底咗

意大利pool 一抽中保方 係咪經已中咗最好用個隻

琴晚大家都燥
Sor巴打

意大利pool得佢叫有用 可以pass

你果個人18年消失左先會，隨機送隻突滿60級比你

玩成個月第一個黑波
咁有無講下個pool係咩

有無list知邊幾個球員會無撚左

無人知 出過西班牙 巴西 德國 提子 意大利
我而加等緊阿根廷

其實我想要翻德國 個時儲唔夠錢

Messi

我等比利時

認真
即刻去搵隻會消失仲抵過升級

強烈建議我去搞個list
1. 小豬

強烈建議我地去搞個list 有錯請改
1. 小豬 (金)
2. Veron (黑)

我印象我有一兩隻銀波好似都會消失咗

Veron有呀，大downgrade

因為我睇pes2018 search 唔到veron

我隻J martinez 2018唔見咗

好似黑變銀

下...竟然佢冇左

想了解係咩事？

係咪恆大唔要佢

應該係唔再買佢版權多啲

我將佢同morata打雙箭頭，佢效率仲高d

我已經即刻摸咗佢做導師

剛check返stat，17年一場都未打過

中超個註冊都比人取消埋

咁至多free agent嗟，又唔係掛靴

我諗都係錢既問題姐，唔再比錢買版權

其實理論上彩色人都會2018消失

係囉，咁會點
最好快撚啲換啦，唔撚想要恩尼斯達

有無消息下個轉咩pool?

聽日咪知

聽日有新event

荷蘭

邊到睇？荷蘭仲衰過葡萄牙意粉

收到風黎緊會出

比利時 智利 英國 荷蘭 最後亞根庭完美埋尾

cap盡水後update 18

跟手又有大cap水抽獎

因為佢未出

應該無智利/荷蘭

廿萬中馬治斯奧 好唔好用???

Btw有比利是一定課金都抽
好想要盧卡古/中場

18廢咗好多

有咩球員宜家買定等升18好d???

唔想要奧燒

保連奴，連拿度sanches，拉比奧特

大家覺得邊個好d

why not both................

咁oblak買唔買得過???

十萬個scout 中咗Navas

麻麻
佢唔識出迎

點睇K Navas
我第一個黑波龍門

反應幾好，不過唔穩定，踢10場閪5,6場
但係另外個4,5場勁到癲

個人推薦達史特根，根本紐亞嚟

兩個都無
但係我個人會鍾意上面多啲，一嚟高啲，二嚟攻得又防得

Bailly係18版既umtti
18版umtti慢咗好多
奧利亞都係

達史特根金波黎講真係好撚勁
打廿萬靠佢唔少

馬昆奴斯同拜利屌得過

上次德國POOL抽中...下年轉用佢

由一開始用到而家

nainggolan同簡迪18版都好勁

打算用簡迪打代替布期基斯

我發現有樣野好撚on9
就係你俾直線，個ai自動default你前面個球員會同條直線平行跑，又或者跑去直線既終點位

仲有打親六星就好似玩緊star war咁，個個都有原力，你拍埋去係拍唔到，人地搶你波一拍你成個人郁

有無巴打知道點先有啲勁領隊買
依家最高嗰個management skill得480 我之前有個買落用緊都5百幾
有幣無地方使

ddg得唔得？

等

唔好俾對面有咩單刀機會
門線技術佢同保方勁過哂其他龍

我開局用到而家，好多神救但又失唔少應該救到既波，單刀真係麻麻

屌200K中撚咗拉傑迪

200k

中隻識都好

係咪今日一點出新event？ sim打到40k 諗緊留體定繼續打

留到1點夠100GP

3隻都無，仲用緊fejsa

我連fejsa都無
btw有冇人知拉傑迪好唔好用(打緊433 )

咁就無咗幾10K

抽agent 全銀？

係

維護

係難中架喇，佢都寫明低%，我有一次抽左300k得幾隻廢金，自此無再抽

仲諗住睇下咩活動

有無人記得維護幾耐？

抽左好多黑波，咪當買6合彩

半粒鐘

應該得你先可以抽咁多黑波

係你地唔捨得洗GP姐

打算儲到100萬先

大家有無課過金

課到俾女罵

新box抵唔抵抽？

不過無亞根庭lol

今次仲唔到我發圍，
幾隻400%

2個禮拜十萬分

屌...活動冇波抽...淨送突破

我應該抽咗至少百幾二百個

今個pool係咪唔抵抽

屌冇睇，仲以為咁好死

屌佢老母 抽左7野
中得個sterling 同 卡華積

睇黎可以再等多兩星期

得幾隻三百金銀波睇黎又可以pass

有4隻400%

得閒先打
勁撚垃圾

送10突，c朗可以上到45lv

屌你冇波抽

47.7

四抽四銀多謝晒

屌 好撚想重課抽pool

依個我有 突咗三次

用過一輪 硬小白少少

3下10連抽 兩次最高金 最後把心一橫抽多野
C Ron，奧巴美揚，施華

屌唔出阿根廷pool

宜家連朋友聯賽都睇唔過

比足兩個禮拜 分明想我地掛埋sim

哇屌 計埋sim15隻突訓人 6突c朗啦我

唔出都正常 個個抽到美斯仲邊有人課金

唉 課左pack238

中唔到想要既野..

我隻朗朗可以57級啦

施華好唔好用

有邊隻值得突定等18出咗先

屌我都想要奧巴美揚 1/200

儲定d突破導師等18

其實我覺得最好將個人突到50-55級就收手，以防日後抽到同一個球員想突都無得突

得呢幾個要點先大機會抽中黑波 定係要儲多啲5星球探 其他得3星

如果用突破導師既話

買啲球會，國家嗰啲

睇list唔好自己亂合
仲記得之前有巴打用咗好多gp去bid啲五星球探返嚟好似最後合咗隻銀波

阿朗可以60

啲list睇到眼花 睇黎我都係儲多啲錢bid好過

咁啲三星係咪可以就咁抽曬佢

有啲三星可以合啲正野出嚟
例如拉比奧，連拿度，同埋保連奴

但出c 朗pool

新手岩岩玩，但d教練style唔岩自己

課咗第一次金 八蚊

DIU 等幾耐先有勁教練 成個星期
依家隻ANQUETIL 好廢
SIM 成日和輸

唔緊要我嗰陣等咗成三個月先有， 仲要係出高普

我見到高普果時唔夠幣/.\

仆街課左4舊

我由開game到而家都無一個過600既4312教練，好彩有迪保司機頂住先

個控制好似又出出地事, 你地有無?

20萬中Thomas Muller,係唔係好事？

唔好用的

都幾好呀

冇咩特別

突左既朗仔真係好撚勁

呢隻好撚勁

我個人對佢好反感😂

點勁法

我擺佢打攻中位 無放SS
後上射門好多時食硬
又頂得 條氣又長

啫係433無用

巴打用邊個433教練？

直情屈機,

啲重炮，砰砰聲

用過PSG嗰個，迪布斯基，仲有高普呢條閪佬

前兩個用落感覺無乜分別

嘩講到咁勁即刻突下先

psg個教練 cmf可以轉amf架

係 我就係用緊PSG 好撚好用 轉曬兩個做amf 一個cmf

焗撚住用賓斯馬
仲廢過希古恩

屌儲金幣個帳hea抽第一下就中黑波
又唔見我主帳有

美羊廢咗好多
又慢又唔走位

竟然，我隻羊變咗有身位有速度有走位

一，其實每個球員，玩家用落都會有唔同觀感，
二，唔同教練底下，唔同球員的能力同風格會變，
我打開433，配法國教練，psg教練
快馬一路都係我首選正前鋒，

點解唔係所有皇馬球員都有加乘, 占士無加既!!!

有冇巴打用梗施丹？ 買唔買得過

買左用落好似差唔多咁

想問下巴神有冇機會上返金

焗住用果批球員 又壓唔到星 又唔勁

2018變番金

唔該巴打

433既變陣，就會係4123黎，少許分別
但4123變唔到433

你有閒錢呼買黎儲，
冇勁教練就一定要買黎用住先,